理性分析Lihkg成功原因

官方app廢囉仆街

駁唔到

開得三粒鐘未夠你就知成功咗

好似亞視咁
咁改d人轉Netflix

因為林早洩戇鳩

ios 根本上唔到高登係唯一原因